！！！！！Gogovan黎接金鐘義士！！！！！！

Push

推

push

金鐘830封站
義士走唔到一定搵佢地幫手
現場口傳！！！！！

5239 3655

推爆

推到義士凱旋歸來

gogovan中資嫁wo

依間紅底
如果call4van用到就用call4van

希望lalamove都跟埋機,雖然都冇邊個司機唔係跑兩邊,仲有uber都要幫幫手

Gogovan紅底

證明左紅底公司都睇唔過眼

香港人 > 中資
估佢唔到咁夠薑

推
保住啲物資先

52393655

國難當前

宜家清晒場 出post黎攞光環咋
呢間閪公司 今日下晝都俾司機屌緊喇

Call gogovan會留電話
自己衡量風險

GoGoVan染紅？香港網上貨運物流平台GoGoVan日前確認，將與騰訊為大股東的內地信息網站「58同城」旗下的「58速運」合併，又會以在香港上市為目標。計劃成功後，新公司料將成為亞洲最大的城內貨運物流網上平台。不過，內地網民就對「58同城」負評不斷。

GoGoVan 受到了阿里巴巴青睞，完成了新一輪 C 輪募資計畫。雖然尚未透露實際的募資金額，但從過去數千萬美金的 B+ 輪來看，很可能這次募資會達億元美金之譜。

順便講埋Lalamove

獲得由小米董事長雷軍創辦的順為資本領投C輪1億美元，Lalamove手上已有約新台幣48億元資金，能和GoGoVan持續抗衡。

盲撚左呀,清晒場？仲有成幾千人係度呀屌你老母

紅底公司
唔好搏

直送你去差館

紅到一個點喎呢間

紅底公司小心D好
萬一係為左留車CAM片就唔好啦

正想講

車cam 點晒相

GoGovan都信，警局直送呀

good

PUSH

會唔會車去差館？就算坐都唔好亂講嘢，有車cam就死得。

又賣左？

又開波了 想趕返屋企食飯可以call gogovan

出黎攞彩博同理心, marketing手法

因住點相

Gogovan?
直接車你去警署啦

你咪唔好call囉，巴士又停駛，地鐵一係停一係有狗。俾你，你搏唔搏？

連燈仔真係好難服侍

走唔到既義士望呢邊

Pushhhhhh

良心

紅底架 係都call4van啦